藍絲老豆問咗我一個問題

佢聽見我講封關
就問我如果封關
一啲係外地旅行緊嘅香港人
返唔到來之餘
嗰個地區嘅國家唔收留佢哋咁點算
佢仲順便話埋你班黃屍甲曱諗嘢唔得全面

求解答

真。香港人番到黎咪入隔離營囉

係啊
香港人條命最賤
死撚晒佢都無所謂
但外地人一定要返到屋企/落到香港

passport有咩用

on9, 封關只封外國人

封關主要係封所有對大陸既關口
機場就只封所有大陸航班
基本上就可以阻到9成半大陸人
淨返果D咩飛第度轉機來港既大陸人就會得返小量
要查就易好多

隔離14日囉
你老豆收皮未？

封關係唔收非香港人
而香港人就要去ISOLATION
搞清楚先

咪講咗香港居民隔離十四日囉
咁簡單既嘢都上嚟帶風向

有身份證既先比入 有幾難

至於係大陸既香港人仲簡單啦
一係盲留係大陸直到完左個疫症或者放佢地返來
但要隔離14日

你老豆個腦係咪天生漏窿，我藍絲老母都識講除左揸香港證件其他禁曬唔比過啦

成個湖北都封咗啦，佢仲蠢過啲湖北佬

鳩答
關你撚事咩 睇TVB啦你
認真答
成日講封關封關 其實大部人想要嘅都係加強邊境人流管制 一D來自高危地區且沒有必要嘅人員來往最好就唔好係呢個時候入境
而本地居民且來往高危地區嘅 就係嚴格控制同調查佢地嘅情況 關可以入 但入完之後係咪代表俾佢地做移動病原體走黎走去 其實仲有好多可以做 叫你老豆諗野唔好咁一體兩面啦

點封法， 香港人入境後點處理唔係我地去諗既 班官份糧咪就係well paid佢地去答點做囉! 加多句，呀藍世伯，你諗得到，你真係要教下佢地點做呀!

秒

1. 禁止中國人入境，強制遣返
2. 返港居民，強制隔離20日
3. 外國人出發地曾有確診個案/曾到訪中國，強制隔離20日

並唔係簡單全面封關，民記/文宣/醫護/工會要講仔細，唔該記者問問題講清楚，林鄭一直喺度玩語言藝術

有香港身份證 ,再隔離段時間米入得囉

閘無身份證咪得
On99